點解啲呀伯唔拎幾百蚊叫雞 要拎打賞畀大媽？

我唔撚明

硬不起來 射不出來

驚上到去俾雞笑

反正不舉行，公開收女友型d

係囉我都唔明

利士都幾舊啦

當眾溝女威D

有飛屎

D一樓一都唔做呀伯生意啦

因為硬唔起，因為晒命，因為有中央電視店訪問，好威威呀

警犬會掃黃,但唔會掃大媽

1. 唔識上網, 唔識睇141
2. 跳慣茶舞/晚舞...而家跳舞好貴架, u know
3. 屯元天冇場跳老舞, 出油尖旺又驚蕩失路
4. 口味獨特, 特別鐘意有汗味/臭狐嘅大媽

上一代享受跳茶舞既舞睇下女扭腰擺舞幻得幻失感覺多過一黎扑野

叫鸡无沟女感，等你长大就明的了。

因為廢左武功，只是找些心靈上既安慰。

公開畀其他呀伯知道，會威啲

yes
想食大媽
但佢地好撚醒

係囉點解呢

啲雞識兜搭 使鬼識上網

正如點解有人搵PTGF都唔叫雞一樣道理

起唔到頭點去叫